[突發］［有片］又有女仔被自稱便衣人士綁架

有讀者向《立場新聞》提供影片及表示，今早（20 日）9 時許，於灣仔柯布連道與謝斐道交界天橋底，一名女子遭 5 至 8 名便衣拉上一輛黑色 7 人車。讀者提供的影片顯示被押上車的女子持續大叫，有便衣向車內說「我已經拘捕咗你」。現場似乎有市民上前詢問發生何事，便衣回答指「我哋已經拘捕咗佢」，之後黑色 7 人車就駛走。
《立場新聞》根據讀者提供的車牌資料查詢，系統表示車牌「已預留政府使用」。《立場》已向警察公共關係科查詢事件，暫時未有回覆。

Source:

國安？

放上 twitter

Pish

推

需要關注

国安又開工

like, rt, comment

又綁人走CLS地區

名又無，乜都無

點幫佢

At least等多啲人知同埋多啲人關注

希望有人知佢係邊個

下次想打劫只要話警察做緊野

然後市民就要伏地敬拜：願榮光歸警察

屌跟本就係黑社會綁架！
香港人唔好慣呀！

屌好撚驚

又嚟

推呀

The world should know !!

假popo

国安?
Who knows?
Gangster??

推啊
國安殺到埋黎

其實個女仔最後變成點都無人知...樣又唔知....

push

推！

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

屌佢老母 綁架

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

恐怖

Push

似做戲強搶民女咁

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

推推

屌你老母撚知你係賊定狗呀

光天化日綁架

係垃圾

公然綁架

屌

推
成個熱門都係喇沙仔

推推推推

我地可以做啲咩

死咗都唔知咩事

唔使解釋
警察大晒

7218311011111

叫阿媽買隻生雞返屋企, 你劏咗佢試下先啦,

唔敢就收聲,

希望下個到你比佢哋綁.

女權撚呢 成年無見喎

推一推先

再推

#HKGestapos

你做咩事？

組隊扮狗向大波妹落手

retweeted

痴撚線成班死黑警係到強搶民女

終於都上熱門喇
呢啲先緊要囉屌 成個熱門都係喇沙仔見到就燥

1

2

3

差佬又話有人散布假消息

【澄清：警方進行合法拘捕行動 被誣衊成「綁架」市民】
警方留意到有網民誣衊警務人員「綁架」市民，並指控警員在拘捕行動中沒有展示委任證。警方嚴正澄清，絕無此事，嚴厲譴責有人散播假消息。
警方較早前接報指，懷疑有人非法洩露個人資料。經調查後，警方於今早(20日)展開拘捕行動，在灣仔區以「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」罪名拘捕一名26歲本地女子。然而，當相關影片被人上載至互聯網後，有網民指控警務人員是綁匪，公然在街上「綁架」該名女子。
警方嚴正指出，人員當時是依法進行正常執法行動，拘捕涉嫌違法者。而在行動中，人員已經明確向被捕人展示委任證，以及告知其被捕原因。對於有人顛倒黑白，惡意中傷警隊，企圖煽動仇恨，警方感到非常遺憾，並嚴厲譴責此等卑劣行為，同時呼籲市民不要誤信假消息。
#犯法就是犯法
#有圖未必有真相
#小心求證信息來源

4

而家喺邊個差館

又捉人強姦

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

得閒表揚下呢幫賣港匪類

已成日常

似綁架殺人

隨便講一句就可以擄走個女仔上車，香港變成蠻荒世界。

好嬲好嬲

哦 屌完跟住點呢?
好嬲好嬲

美國要大大力制裁班仆街

此貼文無法查看

即係綁架啦

有冇人有cap到圖？

條片比人del左

so?

垃圾 點解唔用軍裝捉
都ON99 一尾屌鳩人假消息
咩身份都唔公開
係想強姦都想打死人

Twitter 黑警又送彈藥

pish
any twitter?

推
TWITTER 比藍絲投訴到死左

又綁架市民

5

6

7

8

9

10

無左

叫自己名叫自己名叫自己名

唔好俾佢沉

DLLM

twitter俾人delete 咗 本來短片有幾千share

唔見左

不寒而慄。

着得斯文一點，然後整個假證，隨便為所欲為！！

屌 有冇消息

推吓

本人已給你負評。

名呢

tg有冇消息

推返 㩒錯不推

星期日(5日前)
將軍澳又有三隻軍裝狗喺海邊鬼鬼鼠鼠，唔知喺度做乜撚嘢

星期五(今天)
早上8時半，將軍澳維景灣畔對開200米海面，途人發現一名女子於海中載浮載沉，於是報警求助。消防員接報後出動消防輪到場將女事主救起，並送到將軍澳醫院搶救，惜最終不治。警方正調查事件。 現場消息指，死者34歲，居住將軍澳區，墮海時身穿白色上衣、黑色長褲及波鞋。

#讀者投稿

???

痴線 冇下文？

周街夾人走

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚恐怖 醒起以前推過有啲post
其實最尾可能都係冇人跟
當大家都唔記得時
受害人就從此消失於世